C朗迷庇護區

入嚟留咗名嘅C朗迷將會受到保護，今晚出局不會受到其他球迷恥笑。

你老母就出局

如果係王騎開就應該仆住入

抄po

我入咗，庇護唔該

環保

推